[緊急，集思廣益]全民裝Cam有無計？

目的：形成一個民間CCTV網路，監察社區安全

WHY
幾單被自殺，依家有好多推論無辦法FC到
除左被滅聲、無人敢行出黎
更加係因為無片無真相！
呢場仗，要人證物證俱在先有勝算！

為左保護自己同身邊嘅人，
同埋有起事上黎可以有系統地重組案情
我地可以學習下RTHK 721果種調查嘅思路
成立一個民間CCTV網路

HOW
形式類似一個CCTV資料庫咁，
你如果願意提供CAM片、支持民間調查嘅
就留低一d基本資料，例如地區、屋苑等等
另外文宣方面大力宣傳裝cam
-車主/司機：裝齊d車cam
-屋企嘅響門口、窗口裝cam
-拉埋黃店餐廳，攞佢地嘅同意同支持

我知道保密、技術、執行上同法律上
有好多野未諗得好仔細
但我覺得咁樣等人爆料
我地係處於被動嘅下風！
我唔甘心真相就咁石沈大海，
市民要活於惶恐之中！！

開放俾大家討論，係咪可行

推，我好少開po
唔想義士犧牲得不明不白
唔想再俾d死黑警咁無法無天

你俾人周到拎走左張卡
你就會變左被做篤灰....

推